【國際戰線】英美醫護方舟計劃，齊齊救醫護！

英美兩國因為林鄭政府促成嘅武漢肺炎轉口港，已經有上百嘅醫護殉職

連武肺病人同行家屬都可以離境，成個無掩雞籠咁！

既然林鄭要對香港罷工醫護秋後算帳
不如就由香港人遊說英美兩國為香港醫護提供方舟計劃
安排香港醫護移民
補充英美兩國本土醫護人手
掏空香港醫療體系
實行終極攬炒！
幫手推到醫管局員工陣線睇到
由工會出面一定最有牙力做遊說工作！！

多此一舉，不嬲醫護人員係好容易就移民到去英美，係大家都唔想移民，真係寧願喺香港住都唔走，你就知移民其實係幾咁辛苦

推

大家都唔想移民？
你坐咗幾耐
好多醫護都諗緊走喎
如果由英美兩國聯手策劃
俾多D甜頭(例如安排住宿)
整多D配套設施
佢地就更有可能離開香港

罷工醫護已成condom?

唔撚係掛
醫護咁辛苦又要對抗林鄭極權
又要打武肺
居然冇人理佢地